[星座] 魔羯女

如題。

我同佢一齊一開始個陣大家都好熱情，情話會講，係朋友面前都會拖下手。

到依家過左半年，佢就開始越黎越冷，基本上講情話，佢就唔覆或都避左話題，係朋友面前亦都唔會再比我掂。

我有問過原因，佢就話係因為壓力大同唔開心。但我感覺就唔係咁。至少係對住我先冷淡。前個排仲嘈話分手，佢就好唔想，咁我都心軟，但過左日又打回原形。

咁係咪姐係代表佢心淡，或者已經唔鐘意我？我有問過佢就話我諗太多，但你地知啦，女仔係呢家野唔係好信得過。所以我應該放手？

似騎牛搵馬

其實關星座咩事？

佢之前散左半年，我地就一齊左，

你係第二隻牛 唔係點會又唔想畀你掂但又唔想散？
只係未搵到個好嘅啫

利申魔羯女

我覺得佢係厭咗你
利申 魔羯女

同上 都係對你厭左先咁

利申 摩羯女

可能你俾唔到安全感佢
所以佢心淡想放棄

利申 我係摩羯女

自己廢就賴星座 on撚99

利申 我係摩羯女

咁簡單 佢從來都無鐘意你

利申：我都係摩羯女

走吧啦ching

利申：俾同一個魔羯女飛咗3次，最後果次派帽

因為你信星座

我都有敢既感覺Q.Q

問親都話無

sor 9

原罪

是

無解

無之前咁鍾意你囉
關星座咩事
btw 摩羯女

個個都咁講，重點佢唔認咁可以點

咁咪你自己主動分手囉,決絕d啦。
唔通等到人地比帽你戴果時先咩

佢應該係無以前初初一齊咁鐘意你架啦，無以前咁鐘意你咪少啲身體接觸，出到嚟見面可能食個飯就走，見多陣都嫌煩，然後wts又唔係成日覆你
呢啲情況其實都幾難改善到

利申:魔羯女

利，用，價，值